是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。

Mos burger
咩包呀？

狗也不屌

和牛同魚魚包

ok

我從來都未食過

黑醋雞最好食

唔敢試呀

請你食個包

你唱歌其實幾好聽，真心

好過m記

屌你老母

有無打個電話俾你媽(2)食唔食？

伯母們食左飯未？

How much? toady

幾十蚊一個

咩

難食左喎

屌你老母s

好貴...

好想食